論陰濕同仆街，Diego costa點比都比唔上Jamie vardy，但前者永遠都比人屌，後者永遠比班球盲吹奏

兩個都係好波
但論實力
Diego costa高vardy兩班
球會國家隊既成就表現就睇得出

論陰濕
Jamie vardy低莊同賤過Diego Costa
但d人會話前者真男人同好型
後者就話矛撚沙皮狗

覺唔覺講呢堆說話既球盲好虛偽好假

VARdy我屌你老母

真係好撚陰濕
條撚樣
舊登嗰陣已經咁講佢比人話係為costa講說話

我好少睇佢波，可唔可以講多d

最多咪2個差唔多

點解論陰濕dc狗比唔上華迪

DC踢大會呀嘛

Dc狗呢兩年除左屌球證屌干地
仲有踢拉膠頭
真係無咩野
反而vardy成鳩日插水踢鳩人

dc國家隊成就?

咁冇得比既
dc多人睇 始終踢車踢下體會
vardy踢李城有撚人睇咩 最多咪睇賽果之後作文

vardy個樣似表面無嘢轉頭會覆灼嗰啲
沙皮擺到明係爛仔
明槍易擋
暗箭難防

DC有實力

dc球員同會員都有實力

DC先係真男人嚟

dc真男人

vardy偽君子

尋晚搞撚到我買左阿狗都要輸半 死賤種

vardy都出名爛仔格 未出名前試過衰打人

Vardy 淨係記得5－3曼聯個場做鳩細孖

條仆街推鳩跌細孖先

球盲表示
我淨係知李城熱血反勝

Vardy個樣有邪氣

有冇華DEE陰濕片?

your face your fate

有冇片先
老屈邊個唔識

Google 李城5-3曼聯
阿仙奴2-1李城

踢李城有光環